銀咖哩吞拿魚蛋包飯

屌你老母俾狗食

銀咖哩不意外

間接話緊自己狗

食過一次將軍澳嗰間，佢個盤好似監躉飯咁閪樣
食落真係比狗食